無線膠劇 鐵探

屌你老尾 垃圾一套

唔係喔。。呢套算係咁。。

最垃圾首主題曲

得連登吹捧咋

我覺得音樂同D歌詞都唔錯喎, 不過唱果個唔掂